621包圍警總的險局〈蕭若元@理論蕭析〉

蕭生的友善的提議好有建樹，年青人要有勇有謀。合情合理四方必定支援。